# v3.5.0

::alert
La version 3.5.0 de Dokos est basée sur la version 14 d'ERPNext
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases/v3.5.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::


### Paiements

- Nouveau rapport: Livre des paiements  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/32651)


### Bilan

- Lorsque l'on clique sur un compte client/fournisseur dans le bilan, on est automatiquement renvoyé vers les rapports *Comptes Clients*/*Comptes fournisseurs*  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/32529)


### Prêts

- Types de calendrier de remboursement pour les prêts à terme  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/32424)

